是日晚餐-籽樂

$128一個餐，有主菜、野飲、餐湯加兩塊蒜蓉包
好好味嘅黃店外賣！
蕃茄湯夠濃，無味精

飛魚籽煙三文魚白酒忌廉汁意粉，通常三文魚意粉，都係意粉還意粉，三文魚就捲成朵花擺係上面，但係佢足料到不得了！真係啖啖有三文魚同埋魚籽！
忌廉汁又唔會太膩，食完唔會頸渴個種！

然後到肉眼- 外賣叫肉眼 其實真係有啲搏，但係佢係無令我失望，口感好好，juicy, 唔會煮到老哂

嗚真係好抵- 仲要外賣完個樣都咁靚

————
題外話 - 佢係社企，請聽障同埋學校障礙嘅staff , 尼段時間都無放棄員工，食物又咁有質素，真係好值得我地支持

推

狗飯

個樣望落都唔錯

128有肉眼抵屌啦